今年冇學生自殺

好似無聽聞有人大壓力到跳樓

以前dse左近啲時間就會聽到有人死

但今年好似無，定已經唔報

平行世界 早幾日先有咋喎